是日午餐 烏冬

我覺得我煮我好樣啲

蟹籽丸？

好劣

過主啦

屌你老母你老婆真係當你係狗
煮撚埋啲垃圾

有創意喎

乾烏冬？

有湯架

多謝賞識

我煮架

呢度我主場

咁少湯既

其實係好食 加d芝麻醬 簡單好食飽肚

agger btw記得搵冰水過冷河 凍左先落醬
屌 好撚肚餓